【天降橫財】有錢唔敢執 途人圍圈影「紅衫魚」

深水埗昨午發生天台撒鈔地上瘋搶的「異象」後，現場今日出現一道可能比昨日更怪異的風景。由於福華街不少角落仍零星散落著撒下的百元鈔票，但市民明白執錢隨時惹上官非，途人今日頓變驚弓之鳥，對飄落地上的「紅衫魚」敬而遠之，怕起錢來。

香港人已退化到有錢都唔執走去影相

銀行大把錢你唔入去執

唔執都屌

呢班真係執輸行頭慘過敗家

好似狗，圍住塊肉但俾人喝住唔俾食
結果圍住塊肉流口水

解款車單野之後，執完嘔返出黎咁執黎做咩